（估歌手）IT男為追求音樂夢放棄過百萬年薪

老實講佢唱功算係新人算係中上（雖然都唔算新），點解香港冇咩人留意，聽佢個訪問自信爆棚，睇得出佢好想導正香港樂壇同藝術，香港再多kpop系、娘炮真係冇人再聽廣東歌！肯放棄高薪玩音樂呢個決定已經夠pop!

曾獲陳奕迅加持 藍調歌手易容Busking：觀眾對素人係寬容啲

其實符致逸由2001年已開始擔任作曲工作，後來更為了追求音樂夢而放棄了高薪厚職的科技工作。曾為陳奕迅《一切還好》、《我們都寂寞》、《路…一直都在》、鄭秀文《我就是愛你不害怕》等大熱作品作曲，亦獲提名台灣《第26屆金曲獎》的「最佳新人獎」。
在香港出道不知不覺已來到第五個年頭，卻是紅歌不紅人，大家在麥記買早餐時大概也會聽過「Flying By~是我的寂寞神態~」又或是近期「若是自己也會心死 ~實在值得我被放棄~」，《靈魂獨舞》及新歌《值得放棄》兩首作品自然是琅琅上口，但大家又會否願意多花時間留意這位有心有才華的音樂人？

it 狗, 唔做都唔會可惜

唔覺得佢做主持做得好
但覺得佢唱歌唔錯幾好聽
曲風都順耳